# Taller control de versiones con GIT

Git es un sistema de control de versiones libre de codigo abierto diseñado para manejar proyectos pequeños y muy grandes, con rapidez y eficiencia.

## Subtitilo en MarkDown

Este titulo equivale a un <h2> de HTML.